---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Borys Apirakit
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 200617-duch-nieopiekunczy           | Apirakit - rodzinna firma egzorcystyczna w Drzewcu; zrobił festyn wiary z fajerwerkami i bombę wiary spuszczoną do jeziora. | 0093-06-15 - 0093-06-18 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| kraloth Asplaghamirnar | 1 | ((200617-duch-nieopiekunczy)) |
| Merida Apirakit      | 1 | ((200617-duch-nieopiekunczy)) |